「食獌魚好撚飽」狼隊 對 利物浦

This?

終於可以出波台
衝啊

Yes

正皮for topic

沙短

阿TOM呢？

Po名好柒

好味

沙基利成為第二位紅軍球員首次英超上陣面對曼聯梅開二度

首位為 94年1月 高洛夫

lm

留明

沙短呢期真係出哂位

入三粒
獌魚三吃

衝呀利子們

摩狗都認輸

留名

阿TOM呢

如果唔係閪角球，已經456

成班縮哂入狗竇

條鰻好味

下場真係唔夠狼踢了

對中遊贏波唔值得開心啦

真係好飽

置頂

多個禮拜

三六滾兩滾
神仙企唔稱

阿Tom呀

獌聯後防愛助攻

屌佢,曼post沉左底呀,宿返晒入老母呀

快啲請果個啊Tom食獌魚定食啦

完美飛翼真係好勁

Fabinho 吹奏區

その他
FT Liverpool 3-1 Manchester United

Liverpool continue their unbeaten run this season - now 17 matches.

Match stats:
- Shots: 36-6
- Passes completes: 458-210
- Attacking third passes: 169-50
- Clearances: 8-38

全場三十六次射門

Bino今場係踢得幾好
沙短MOM

原諒沙基利當日嫌棄垃圾利了

廢中個腦係咪function返

好撚爽呀!!!!!!!!

哥基利

高普英超終於贏到摩狗

喜般

唔訪問頭先頭先個獌狗既

沙基利(非會員)跪拜區

死獌狗入離負皮,宿返入老母西啦

真心 巴打覺唔覺 xs有種自信 但又會好認真執行戰術order
好令人放心派佢上場

阿Tom

Jelly 個mvp

曼狗走哂

唉唷唷垃圾獌

阿Tom走左

連球王渣古正選
普巴馬達馬斯亞後備
普巴仲要唔出
摩佬係咪搏炒

開心，聽日食鏝魚

曼post話jelly三線料,笑撚到仆街

第二張ok
第一張同第三張唔好貼好d

阿tom呢

正皮

今場勁撚到

阿Tom敗走

now頭先講唔到名嗰條on9仔潛咗水？

可以吹奏利d轉會操作了 法邊爐 沙短

NOW 撚狗好正

Bino成日係前場閘得返個波可以即刻打到反擊

飽哂

有無沙b全身圖

射撚爆狗竇

公海又暴動

好令仔

Fabinho vs Man Utd

79% passing
2 chances created
1 assist
5 shots
3/3 dribbles
3 tackles (thought it was a lot more 😮)
1 interception

Isn’t he a defensive midfielder?! 😂

對鏝之前唔可以失分

笑到仆街

贏波唔撚佢哋唔同輸波先撚咩
淨係出公海示威唔爆佢哋閘已經仁至義盡啦屌你老味臭曼狗

好耐無贏過曼狗啦 對上次係咪歐霸
終於射得出 好開心

仲食得落呀？

牙tom敗走

now條友仲肯留低做訪問

咁曼d後防幾線？

買防中釋放法賓奴

係

睇完呢場波
點瞓得著

題外話
UT出futmas明仔

好開心訓唔著

Attack momentum:

射門:

位置:

㩒住嚟屌

CLS

中出

Me2

成季踢最好就係呢場
好有決心

ddg已經擋左7球

唉！曼聯得失球仲末變返負數

摩跟廢獌

第二球沙拿一個引曬四個

求牛尾巴gif圖

冇clean sheet
有d失望

終於串番場

大肚腩

Gini Wijnaldum and Andy Robertson both created 4 chances each vs Man Utd - the most on the pitch.

我呢？

上季主場攻力強勢都敵不過大巴
今場3：1 雖然唔能夠大炒
但都一吐幾季烏氣
好lun高興

利物浦領先曼聯19分，為頂級聯賽轉成3分勝利後，17輪後史上最大領先距離

個助攻好靚

樓主好撚柒靚仔

一張牌都冇

成班都上晒力，跑到80分鐘都仲快推到

其實點解利物浦係連登冇集中討論post？

不停出sbc，那有卡做

上半場好睇到 直情 degea 一開波，又攻緊獌狗

有無話Robertson 英甲料既圖

今場好波呀 士氣大增

d 人話佢廢 佢打中間其實引到中堅亂

柒下柒下也去介紹自己叫tom
完場深潛都要比人binc

here

3分

打狗應該係要踢到咁啦

對上兩季真係慘不忍睹

咪集中討論緊

贏過喇，不過當時帶車路士

作客史丹福橋贏3-1,隨即賽後摩佬被炒

呢場又贏3-1......

咩 app @@

呢個week真係好好抖下 老母jelly近三場全勤跑上跑落

今季成隊狀態推到岩岩好嚟贏呢場

Fabinho’s game by numbers vs. Man United:

83 touches
66 passes
6 accurate long balls
5 shots
3 take ons completed
2 chances created
1 aerial duel won
1 assist

Liverpool’s chief orchestrator.

老母d遠射

得獌狗要搶波 緊係冇

又見到春子

沙基利好靚仔！法賓奴好靚仔！

還我阿Tom賽後訪問

沙拉正前 打得有d辛苦

世一包最後

軟射

屌唔好po鰻魚飯 好撚肚餓

仲記得

點解每場比賽都轉post名 唔叫xxx球迷討論區

竟然有人話-6
比人射36下，入得3球咪少

不過對住隊中游隊都正常既

廢奴斷快攻果下應該要有

點解要

D角球好似無一球斬得起

點解億萬班底可以踢啲咁嘅波 真係戥啲狗仔可憐

多謝支持

不過我利啲遠射質素真係

Thx巴打
應該係高普終於帶我利贏到曼聯

佳尼唔差喎 防守仲係度
老虎其實今季對big6都有好表現

分分鐘可以吉一吉獌個龍
個個都想補一劑

全部即討係我地傳統黎

沙短唔出黎踢
最尾可能1:1

得失球追到差鏝8球

屌 開個post比大家傾下波都咁講究做乜

獌狗仔

Mané: “We deserved to win tonight.”
Van Dijk: “We deserved it. We knew how dangerous they were on the break. We’re very happy.”
Mané: “We are Liverpool. We never give up. The fans were behind us and they pushed us. We are more focused than ever.”
Van Dijk: “We were prepared. We were ready for the fight.”
Mané: “We will give everything to win. We’ve got the extra motivation.”

學埋人地魚拉突 熱狗咁放成頁車頭相好冇

Jelly真係好撚勁

高普呢個換人 遲到好過無到！

對面係咁屌LKK, 咁嘅踢法畀全盛伊巴你都冇用啦
證明一個球員好好地就咪撚去獌

學熱咁post波衫就最好

冇咗你吖嘛

邊爐今場踢到yaya toure咁

原來已經係水準之上

睇到有角球就火起 球球俾人清返出黎
沙拿頂唔順自己去開

算好易做

咁佢地繼續改善啦 唔好炒daddy喎

同意 痴左線

死猁狗 你地之前個幾場好彩炸
今場,鸁實力囉

英甲料

好撚記得買哥基利時班曼狗仲笑話唔夠班踢曼
又唔望下自己一隻右翼都冇

依家hea玩就真係想用就會做 聽日做左佢

好撚型

咁事實佢係廢
基本功差撚到咁
又唔修身

呢d時放哥基入黎先啱
太早對面仲有氣

英甲料都屌打獌狗咁慘慘豬呀

咁多年都係咁 唔需要搞咁多個post

好嘢，仲係榜首

放哂啲巴西人落去

原來咁樣係爽快咗 究竟之前係點樣

邊爐 今場好勁 同 冇得比

養clyne一年 用在一場
今日既表現 值得做返正選

今場廢中針對性部置都好抵讚

出邊奴打前一格同Matic爭頂
中場輸高空波冇上幾季咁嚴重

上半場9 10 11挨哂右邊打
減輕佳尼壓力
俾佢入局

下半場叫班人shot on sight
想拉返散對方中路重兵
雖然唔太成功
廢中入主後難得一見

一見大巴6x分鐘即換沙短
算係來得比預期快

班狗仔屌迪基亞先好笑 屌到冇野屌

雖敗猶榮
仲衰撚過直接深潛
痴撚咗線

叉電la diu

防守有改善都比人射36次
要有運都要有咁多機會先得咖

冇m7

幕後功臣VVD
包咗老虎幾次
成條防線得佢頂得住LKK

Fabino傳送同現位都勁左好多
第一球助攻現身價
如果保持水準就正

Clyne睇得出有少少緊張未太習慣體系
一控波判斷上都有少少慢同好少右路組織
所以今日大部份都打左路
不過防守都唔錯

唯一美中不足係失左一球
比獌狗有得J我地比佢地入一球
不過係有容錯機會嘅情況下犯錯之後改進就最好

LKK其實都係想好似以前道O巴咁用
摩佬踢法咁多年都要一個高大前鋒 未必一定要好波底, 但一定要夠大件
係唔知今次用LKK會用到咁

咁都猶榮
如果雙紅俾曼狗射三十球我真係想自殺

禁區頂撚波

墨寶

有佢 應該好過出青年軍既

佢都係斬唔起
成打角球都無一個做到機會

改個靚名先

今場mom xs無得諗

文尼 邊爐 jelly 明奴 都打得好好

冇踢咁耐，真心勁呀

佢開嗰球仲衰呢

諗起比人追和某d利狗屌自己d球員成督屎咁就嬲

聽日著波衫既歡迎相認下

有呢d中游mindset幾好

但佳尼係進攻上完全係幫唔到手
無哂TAA D 傳中

英甲料但佢地都踢唔贏 好可憐

原來隊波死守輸波係雖敗猶榮

咁我去踢都得啦

唔敢想象平時d獌狗點捱到完場

起碼唔駛場場阿諾 我覺得佢防守好過阿諾

完全唔夾，同人零配合

M7 係斬到上天

係冇左g8

咁都水準之上

三件英甲料
Robertson Lomo Shaqiri

特別D接應長傳好痴腳

返工冇得著

ab要比佢內射100次先得
咁樣救返佢

好幾球clyne走空咗 文尼都係唔撚交

Same

以前都係架喇, 佳係求穩陣 但進攻真係好差

今場個個都踢得好好
邊爐沙短文尼明奴
最估唔到佳尼都唔錯

軒隊要返最佳位置了

嫁個女俾佢

基達點著8號呀

曼POST D人都狂屌
隊隊都有D懶係積極既球迷

AB多謝XS救佢一命

去獌都ok
但跟摩佬
就....

Robertson 都好勁

不過真係進攻黑洞
點都好 多個人用先

原來每小時有限開post

佢一定得

無出成大半年

Better than Yaya添

毒梟好勁
仲出唔出TAA

半場講撚左要出沙狗架啦

成場踢到成隊護級隊咁
最後都係要輸得咁柒
咁到接受獌連手足都真係唔講得笑

洗唔洗幫開

突然之間覺得 shaqiri 好靚仔

牙樂學費王黎

Robertson英甲料 笑死

去到最尾綿龍沙拿都想整返粒點知個波去到軒度就返咗後

成場啲角球好似Charlie Adam咁
冇球過到前柱

mane 留意左佢好幾次 成撚日同佢gay友打one two

保住ab屌其他球員 好撚肉酸

有球開短比番沙拿再cut入去比老虎頂 唔錯

TAA今季進攻又好好咩
我覺得可以輪換下佢
vvd lite咁易傷 米叔場場打哂
兩個仲要客串埋右閘冇得抖

防守 + 串連 + 護波

真係好彩撞正隻馬斯亞傷
隻狗對BIG4入曬波

Mourinho: “They showed they are the strongest team. We couldn’t cope with their fantastic speed and intensity.”

輪換啦

不過其實佳尼之前踢得好差下

獌狗仔邊識波

Mane打返右生左
但沙拿隱形

牙樂可以射罰球多一種變化，但比人感覺完全唔係穩陣

摩狗轉性?

人之將死 其言也善

Mourinho: "The players gave everything."

睇到唔撚想溫完呀

防守無速度，落腳又唔準wo

盧卡古真係廢到

心戰

Dllm 上場重講緊佢廢

得我係到撐

人之將死

Mourinho: "LFC play 200mph with and without the ball. I am still tired to look at Robertson. He makes a 100m sprint per minute! Incredible." #LFC #MUFC

沙拿都仲係比上年踢得偏中間

沙拿牽引到獌班後防
第2,3球沙拿都有幫手拉空俾沙短射

Jose repeating press conference of two weeks ago, says players not ‘dishonest’. “@LFC are a better team.”

有新聞話有隊想買佳尼 佢今場表現都值得留低啦
啲人傷曬唔好賣啦

我推右走左快到自己都睇唔到

係唔係第一次認輸?

clyne喪跑向前佢都係等沙拿埋位先打ONE TWO
拖到對面都埋哂位

文尼D決定好撚慢
可唔可叫番佢做入攝搶點速度爆人

佢攪到獌柒成咁 有咩資格囂

獌狗話英甲料喎

若要生活好

真正嘅王牌係拎唔到機會嘅時候都可以完成佢嘅工作

下半場主要一球落腳唔中
其餘都冇咩點失位啦

taa出波之前幾場咪又係成日省中人

射門36-6仲點撐

沙拿做G點咁撚勁都比人話隱形

好好笑佢講到

利po 傳統

大家都係修仔之友都唔交

So deep

唔好住香港

真

有手足直頭一開季就話佢超級大水貨

Xherdan Shaqiri: “I was looking at the game and I could see there were a lot of opportunities. Today was a very good day for me. It was perfect.”

真正嘅隊長係唔在場都可以發揮佢嘅作用

災難性演出

根本迪基亞無廢到
係條後防搞到佢咁

Mourinho: "Liverpool deserved their victory, but it's hard for my players to work hard as they did and then lose." #LFC

考慮下返大陸住

G 持

型到

嗰個伏魔小王子俾人踢爆咗係獌之後冇入過post la

唔洗講咁多 神軒好波

分享俾冇出公海既手足

其實mvp係留守最佳位置既隊長

同你一樣頭幾場好屎 慢慢上力融入體系

永續摩狗

連下面都大抽左

ab真係執返身彩，兩次派膠都最尾贏波

真正嘅隊長就係一出場就可以鎖定個比數

Yummy

發明雞翼邊爐

摩狗睇黎都應該

明奴留so
成個任賢齊咁猥瑣

唔通講we are Unlucky 咩

唔好咁啦你

咁快又死亡快車

即刻有精華回味

We showed great character

bbc講波佬都忍唔住笑鳩佢

今場bino屌打任何時間既軒仔
好彩廢中今日出bino姐

挽留

得覺得明奴有d似溫兆倫

太亢奮訓唔到

邊爐好似啲決定快咗

咪炒呀

Why not?

個人都快左

半季 短仔都入左5球啦
仲要出得少

係越踢越廢
上年仲屈緊世一

回一回帶自Hi下

真係訓唔著

放低件10號

-6足球 球球省腳

19號仲未有人 拎返去啦

Alisson has made as many errors leading to goals in the Premier League this season as Simon Mignolet and Loris Karius combined in 2017-18 (2)

雞翼會煤 唔好食

開波初段有下慢咗差啲俾人反擊
之後即刻全速

原來場波真係 3 點先完
有排興奮

世一

JM: #LFC have Robertson, Mane, Salah, Fabinho, Wijnaldum, Keita. Physical players and technical players. I have good, technical players but not the physicality. You can compare my Porto team to Liverpool.

見到咁真係好撚心涼
前幾年又係咁撚樣泊大巴
次次比佢想負鳩碌唔係贏就迫和
就大想夾惡話咁泊大巴冇問題 係你對波廢
依家連最後一塊遮醜布都冇埋
睇你你班垃圾踢緊乜柒
比人壓過半場都過唔到 圍射30幾腳

中游隊唔好要求咁多ok？

做埋反擊

clyne冇打咁耐
一出就對獌都算打得唔錯
係進攻一如以往咁鳩

盧卡古係中鋒身型 但係打法係左翼/輔鋒
佢波底太差 first touch 控球 分波都唔夠好
佢打輔鋒 拉開人同鬥爆食身位再射先勁

屌，同牙朗果球嘅姿勢一樣

上場歐聯之後 topic吹到上天既艾利臣
屌到起飛既路夫蘭同文尼
都反底

Fellaini Herrera Matic 唔撚physical??

永續daddy

Nathaniel Clyne v Man United

90 Minutes Played
87% Pass Success
3 Crosses
2 Long Balls
2 Shots
73 Touches
4 Tackles
4 Recoveries
1 Interception

He’s back 🔥

其實揾 salah打正前
mane打右
firmino假九
有得做喎

karius

印象呢球只係傳波

好似三個都踢唔到90分鐘

屌啦星佢個身型肥撚到打美足差唔多

爆炸狗，lkk , matic都唔physical?

解圍啦

2 Shots(To Sky)

有冇後面條女睇

上年聯賽model企喺到啲波會自動唔中龍
波都掂唔到點error

對面埋身唔駛雞咁腳踢走個波陰隊友, 反而一嘢吸過咗

落機係巴士睇晒成個下半場
而家成個人勁high訓唔到

一球省中人角球

唔好走

度位縮手唔計

大家對clyne同henderson 一樣
都係特別mean

佢係咪指 體能好 又快個類

希望之後有多啲正選

其實利好需要純防中

咁係佢訓練方法有問題啦 職業球員練體能有幾撚難

左翼係美國仔就好j

好似講撚到d人唔係佢買既咁

鏝3:1獌嗰場射門好似都係17-6
兩隊強隊對碰 踢到36-6真係好誇張

係幾正

岩 睇左咁耐post都係咁

對勁人要求高啲

Shaqiri: “It's a perfect day for me...it's our best start in the club's history and we try to keep going like this. If we do that I think we're going to have good times.”

圖呢

技術嘅分野

Jamie Carragher to Shaqiri when giving him the man of the match award: "Gary Neville was going to give it to you but he didn't want to come down."

Shaqiri: "Tell him I said hello."

算係咁啦，防守無出錯已經好難得，起碼多個人用先

到呢一刻都唔覺TAA好佢好多
最多只係各勝擅場

你而家望下後面

強?

風水型龍門

Model成日望住個波入咪少囉

TC

🍾 Man of the Match, @LFC’s Xherdan Shaqiri 🍾
70th min sub on
23 touches
17 passes, created 1 chance
2 shots, both on target
2 goals - has 5 in his last 8 PL apps

alisson 正選龍
model 企係龍門入面守

又一球落鏟miss咗 但算係咁

強撚

高普
已經有 r26 打晒成條左路
唔洗簽人

-,-

射2中2入2

唔撲咪冇error囉

佢拎啲cam 扮cam man企後面啦

Liverpool's best ever start to a #PL season.
United's worst points return at this stage of a #PL season.

Liverpool’s goal difference is +30.
United’s is 0.

Liverpool's 19 points lead over United is their biggest lead after the first 17 games of an English top-flight season.

除非係掉個波比人

r26 一傷就玩完

有冇人覺得失左一粒先係好事
如果keep住1:0，廢中就可能唔出沙短，會用軒換keita守，拖慢黎打，隨時比獌打順，尾段先失就煩

反而依家1:1迫到廢中進取d出沙短keep住攻

另外今場同上場對拿玻d迫搶有返上季個強度
證明班波仲係做到迫搶，只係平時保留體力

淪落到同西咸屈福特愛華頓狼隊之流爭歐霸

Taa個種走位同傳球視野clyne根本比唔上
前幾季clyne d濕鳩傳中真係
輪換就ok 正選就不了

Jelly 咁下下爆我都戥佢辛苦

同步

多謝咁多位咁支持我求其鳩噏嘅topic
用左3個post

之前真係驚而家深潛緊嘅係我地

快點

佳尼可以出, 但千其唔好配軒出
要佳尼推波上前真係攞咗佢條命
今場3個中場做晒所有串連, 唔駛靠後衛

佢下下都千里走單騎咁

但運氣用完嗰刻好恐怖

獌攻守好平衡

有摩獸

話時話 點解唔出普巴?

但其實hendo 出黎守幾好，fabinho去到2-1個時都失咗幾次位係曼廢

廢到仆街

第6咪算好 仲以為跌到落中游

得罪魔佬

英雄所見樂瞳

其實咁睇獌狗算唔算排緊榜首

反摩

10

米拿幫下手啦，唔想見屌摩

但係taa得19歲，咁比已經盲都識得揀

真係寧願見米拿都唔想見摩

英甲咪英甲囉佢鍾意啦
慘得過英甲料都夠贏強隊獌咩

開始明白高普苦心
8 9 10 11月都踢慢波保留體力
12月多硬仗夠力踢超頻足球

下場狼隊應該難打好多

佢好enjoy 唔覺佢攰

jelly差不多幾分鐘就硬爆一次，好癲

Klopp: "I am just completely over the moon about the performance. The way the boys played was outstanding."

出adam lewis都好撚過出屌摩

不和

全部走位都好，呢啲先係中埸

今年高普真係唔同咗

jelly仔究竟係咪痴線 縱壞哂d利迷 輪換既時候點接受到廢摩

今場真係睇到唔出軒對攻擊嘅影響
唔係反軒
但如果軒出正選，撚有36射咩

下下要波＞轉身＞回傳，斷晒啲攻勢

不過係3-1時出佢護波就好明智

但普巴波底速度都好過爆炸 身型差不多
咁都唔出

苦練多年 終於練成打狗棒法

好勁，超級氣袋

原來係眾人皆醉, 高普獨醒

工兵一個已經夠
見到原來中場可以踢到咁好
過幾場出返3工兵實睇到好炆

邊爐今場又係著哂火 希望keep到
clyne又係癲 咁耐無踢都keep到水準

Jürgen Klopp: “The boys were outstanding tonight. We all know about United’s quality. The plan was to take the risk and be brave. It was just brilliant. It was fantastic. We are a top, top, top team with a fantastic heart just playing football - I love it.”

Klopp: “We stuck together, we kept on going. The boys did brilliantly. We played and played and played - then Shaq came on and scored two goals, nice!”

扯左

柒到咁都有第6
我地學臣嗰季去到10幾
King同Rodgers初期經常都係7 8 9 10徘徊

下個post叫「艾利臣愛助攻」ok?

做乜串返自己人

現位, 迎波, 轉身, 帶波, 分波
個個中場都做倒真係好睇好多

屌你 咁都上到熱門。。

算啦 都係大波

講真 你讓個禁區頂比人射成30腳 折射2球 好基本啦

繼續屌柒死獌狗國

助攻都然波

迷軒係永遠睇唔撚倒
d波爽咗10倍

早一兩個月已經講，竟然肯放棄逼搶

fabinho 啲控傳推進

廢中d英文真係講得唔錯

對中下游玩控球嘆慢板 1:0等完場
對強隊就玩返高速壓逼

如果做到收放自如都幾撚勁

艾利神愛施捨

不過講返一開波個陣容
基達扭唔過大巴 變左好似有小小似老母護波型咁 撞撞地
沙基利出到黎後上入波即刻破大巴

利無黃牌

其實差過以前，之前速度再快少少，防守再好啲，但算好好了

Roberto Firmino’s game by numbers vs. Man United:

101 touches
70 passes
9 shots
4 aerial duels won
3 shots on target
2 take ons completed
2 clearance
1 chance created

Absolutely relentless. 🏃‍♂️

班曼狗仲打飛機話埃唔過3-4月
完全唔知廢中早就轉左型
係佢地太撚廢先睇落比人超頻姦緊炸

點解唔入室內做訪問

我地艾利臣派一球膠畀少少面摩佬，希望可以永續到佢，暗黑兵法嚟

不和 點都唔會出

Gary Neville: "Liverpool are streets ahead, absolutely streets head Manchester United."

準撚到

艾利臣真係好命水
今季兩次派膠都贏波
反觀米同model

Klopp on Shaqiri: "Pep and Pete wanted him on earlier, they were saying 'we bring Shaq now, we bring Shaq now.'"

下個post叫「獌慢來」啦

啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

睇到摩狗想搏炒又唔炒佢真係爽

沙短真係好正

有氣氛d掛
前隊d英文我點聽都聽唔明
反而雲爺爺同廢中概我聽得到

唔洗訓了

屌魔翼啦

有小小主埸雞，明奴果下應該黃

呢句好野

佢地唔係native speaker梗係易聽d

Klopp: "It was a good game. Brilliant start, one of the best performances we've had since I am in Liverpool. First half an hour was outstanding, but we scored only once. How we played was just perfect." #LFC #MUFC

我射咗精了

講到隊波有14個位咁
買埋點出哥基 基達 傷好ox

果個懂球小王子呢
又話要賣法賓奴
而家肯上水講幾句未？

兩季前落鏟一定中
今場都有一下錯timing差啲出事

是咪肯定高普唔會再出佢個個

星期五深夜四點對狼隊

如果係普巴/馬達可能有機

半死不活仲正啦

人地一縮就縮到入禁區 咁出沙後上一定好過基達

不嬲睇好佢，反搶勁到

見到個獌迷frd係fb留言-6夠未 嬲到
十一條友棟係度 烏蠅都穿唔過啦

Klopp: "We needed a bit of luck with the deflections, but the first goal, what a goal. Brilliant, fantastic pass, superb control, fantastic finish. Nearly a perfect night!" #LFC #MUFC

Klopp: "Nathaniel Clyne, first [league] game of the season. Brilliant, adapted to the style after being not involved. Outstanding. All the boys worked so hard after Tuesday's game. Now we have to carry on." #LFC

degea慘被迫害

依家隊波得文尼踢到左翼
放埋文尼去右邊就要今場咁基達踢左翼
1月真係要搞搞呢個問題

老母點解可以護波咁勁

屌拿星jelly 真係好撚勁
係繼傻西之後最放心既左閘
攻力仲要勁過傻西好多

可能佢係問摩狗-6夠未呢

JK: Fabinho was outstanding. Naby was so smart in the half-space. #LFC

傻西真係好可惜

Klopp on Fabinho.

"He was outstanding, but what I don't like in these questions is that it says something about other players as well. On Tuesday, against an outstanding opponent, we played Milner-Henderson-Wijnaldum in midfield. We can make these changes," #LFC #MUFC

點解唔用老母踢左翼
明明佢以前踢開

T Hazard

親親高 daddy

Sadio right. Bobby Central. Naby half left, giving space for Robbo to run. We had to play like this. We created many chances.” -Jürgen to the nbc crew

救佢一命

屌你真係當基達係恩尼斯達

俾佢做翻次戰術大師

驚唔夠車仔爭

咁同葡萄牙人比喇
摩狗d英我永遠都聽到一舊雲咁
永遠好似含住舊野係個口咁

呢個星期啲戰果
先贏拿波里，再打狗
曼城，阿狗都輸

未開波前想講今季都冇乜代表作
完場之後我覺得呢場可以入選

叻喇叻喇
睇你過多幾日點打曼城

未必 但希望無美國仔都有其實代替品

果陣睇左2季傻西未見過有人1對1過到傻西

一次咁大把

勁過Jose Enrique好多啦講真

摩佬識講八國語言d口音混堆一齊

Robbo真係好撚顛 但佢會唔會同啦子下場一樣 一季喪跑就收工

收拾心情啦 一場半場

跑左四季啦

已經季半，唔洗驚

全盛安歷基防守好撚穩，無人能及

覺得Jelly係會報知預之恩既人

訓唔著 明明病底

真係好撚癲 佢唔止跑得多 仲要成場都不停沖刺

真心唔記得
全盛安歷基有冇一季打到廿場

全盛計左右閘最勁係咪GJ

全league最underrated嘅球員
好似除咗利迷冇乜人識佢咁

仲有及時頂走解圍個下
比著屌摩
仲係禁區頂R緊賓周

第一季
單對單冇人過倒佢

左懷斯右芬倫

芬倫

記得有一季芥蘭 龜頭 agger 傻西
成季穩到仆街
好似king個季

挽留摩daddy

老老柒柒對佢冇乜印象
個季唔係成日睇

懷斯重炮
想問e家d波係未唔岩大腳抽埋去
個波太輕

唔計今季
睇過最穩係
懷斯 大佬希 烏龜查 芬倫

King嗰時加埋大傷前嘅lulu防守好強
但隊波唔識入波

應該咁講
就算唔出TAA 都唔駛拉糟糕美斯過右閘

只要一迫埋去對方就會成個畀佢撞開，無敵身位

各位手足早抖

多咗好多啦 特別係fifa玩家一定識jelly

佢份人比較內斂
之前送簽名波衫都唔送自己果件 睇到我喊左

Agger未試過全勤
所以一定唔會係成季都穩
同埋個lulu唔識傷
仲要係掃蕩王

今場除左ab 好似個個都抽射過

今季
Jelly VVD 高美斯 是但
Alisson

講緊求其放個右閘已經今季至今英超最佳防線

「冇人會想要左閘嘅波衫」

今季多咗好多人印佢

No one wants a Left back ‘s shirt

踢左17場只係失7球 好難相信係利物浦

放個世界第一中堅落去都已經嚇到賴屎 上場如果唔係ab

Ut做明奴！

仲要有兩球係GK error先誇張

毒梟 世一 vvd jelly 四個輪住遠射

position CAM

所以龍門咪AB囉
咁就右閘乜屎都得

CF黎
我轉左位比佢打中場
因為前面要用史獨

第二球果下
文尼閃電插花真係成隊得佢有

低薪續左約啦 講心唔講金既人

死黑鬼今場做翻佢要做既野
好好多
之前果啲塞入中間派牌
諗翻起都想笑

希望邊爐嫂今晚好好慰勞佢

其實今場都仲係成日塞入中間
偶然拉一下邊就已經做到野

不過希望隊波入到心臟地帶做啲決定同埋門可以再好啲 畢竟強強對碰機會唔多 都係睇把握力

踢完90分鐘重要慰勞
唔想又多個傷兵

速度同爆發力都係世界級

E3 身位 45度出波
笑容

前面三個成撚日禁區附近妹下妹下

利物浦主場只係失左二球 王者獌入多鏝城無限倍 仲話摩連奴大巴 好心唔好盲反 RESPECT啦屌

好多時隊友明明俾3,4個圍住都格硬勁短咁質俾佢

再做好d就被皇巴拜搶晒先了師父。

完來龜頭ig都有出動態

世界級跑9

無睇修妓 原來ings入兩球妓
有無精華

點忍

give robbo to run

感動佳尼仲有貨賣 之後快車希望可以見到多啲輪換

強仔Agger都有出post

冬季買多個中場，多d俾沙短後備打翼就掂

由取代屌摩去到連死敵都投降既轉變
幾時都講啫喱先係英超第一左閘

由差啲去左史篤城
去到黎利 做屌摩後備
到一年前大約呢個時間 先真正坐穩正選
去到今日已經係英超最top既左閘

Ings 聯完賽十二場六球

訓陣先

11-12嗰季
淨係失咗40球 差唔多近十年失得最少
直到上季先破咗(失38球)
傻西基本上都一個打晒條左路 攻守都平衡到 而且同s7好撚夾
相反芥蘭成日俾人屌跑咗上去之後跑唔切返去後面回防

但嗰季最大問題係入波都係利物浦喺英超成立以嚟入得最少
得47球
印象中嗰季全隊人都瘋狂射中柱 特別係s7

嗰季講真真係無運 攻勢係有但就係入唔到 對比今季啲-6波

佢個生涯都幾傳奇
12年仲喺蘇丙踢緊業餘球隊
17年上到英超
18年做埋蘇格蘭隊長

職場都係咁嫁啦 有岩既伯樂 上位就好快

仲未訓到

聽日買件波衫慶祝下先

利迷真係有$

好撚開心
Ut又換埋明奴

點講都好 佳今季一分鐘都冇打過 臨危受命有咁既表現已經係及格以上啦 用黎輪換佢質素係夠架喎 你睇下左邊jelly想抖都冇得抖啊

屌摩

黑色個件

對burnly 味抖左

獌上季踢哂38場同榜首差19分 今季一半未夠已經完成目標了

對般尼摩廢撚到最後要米拿頂
米拿今季打中場都chur到好盡 連左閘後備都打埋真係虐老

聽日幾點抽籤？？

估唔到今場bino打得咁好，好彩之前冇勉強用

法真奴真係越打越有
基達 法賓 同沙狗 呢3個收購就係不得了
Ox番埋黎真係仲正

望到普巴山狗2條高薪垃圾坐bench
13m ge沙基利入2真係好撚爽

Metoo

普巴季初仲好地地, 佢係未想轉會

點睇軒隊今場表現

Now就七點有得睇

死守一流 正選不了
佢今日坐正分分中屌唔到獌過唔到半場

今場真係贏高普 平時80幾分鐘先換沙狗 今場見有唔妥即換

正選冇軒先估佢唔到

沙狗8場5球 神效率

呢隊獌人腳其實唔差,係後防差少少
係比摩狗玩死,摩狗唔走呢隊獌再搞真係會散

呢樣真 踢得咁進取

笑撚死 係到撚果個摩西斯

出軒一定無今場第一球 迷軒點睇

摩式大巴都搞唔掂既後防比第二個搞除時死得仲快......

咁XS 個2球係有D運ge
不過3分已袋

其實進攻太廢先係問題 依家好多隊都係將前後壓縮中場黎守 前鋒向前又帶唔生個波 又停唔到波等後面上黎 做緊攻勢果陣 係中場就斷開左 跑緊上黎啲人180度折返回防 防守緊係大壓力
鏝城用盡個寬闊度前鋒好少要轉身 後面傳上黎又唔會斷 對面一場得兩三下攻勢 要個識做波既後衛就夠啦

老母好多時決定好慢，同埋禁區頂射門無腳似樣，係咪無得搞

依家係幾十隻腳 係禁區入面 實係易折射架啦
折射入波好多時都係有運氣 不過入唔入係機率問題
射30幾腳 入二球唔過份
正常射完個球權就俾左對面 對面拎波攻 另一隊就要守 大家完成一次攻勢 就係靠組織同埋門一腳既級數
正常點可能射到30幾腳 獌狗根本完全無諗過打傳多二腳既組織 /做唔到組織 唔失波先係好運

之前雙紅會完左 公海實嘈到下輪英超都未嘈完
但今場
一啲討論空間都冇

打撚到咁 驚比人告虐畜

對隊中遊 數據 鬥心 物都係一面到
黑哨又冇12碼又冇 有咩好討論

中出哂啦 射到成塊面都係

中出點會成塊面都係?

曼今季自己本身都柒到咁 笑黎無咩意思

30幾腳射門 中出面仲可以射到成面都係

不過估下1月轉會窗會唔會有新中堅

全隊斷腳分離空難死啦
場場都咁黑話無黑哨
笑撚死咩屌你老母

國米果件龜頭同胞/拿波里果件文尼同胞
是旦一個都一定j 到飛天
不過先補個左閘先啦

輸波就潛啦 係要出黎柒

黑哨猁
贏完好威威喎

高普前兩日講咗唔買，佢話高美斯同馬貼唔係長傷，當然佢講嘅未必可以信晒

Loan 都好過冇

好地地邊有球隊會借條友黎幫你救火
開善堂咩 人地都要踢波架嘛

借就算鳩數啦 諗起摩西斯條垃圾

岩 摩西斯條粉腸真係on撚9
果時hea 撚到仆街

下場狼隊
最強中游

1：1 曼城
2：1 車路士
2：3 熱刺
1：1 阿仙奴
1：1 曼聯

近幾場得失球叫追近左曼城

唔會赢到city 得失球, 放棄la

獌狗真係

Steven Gerrard says that Ovie Ejaria has made the wrong move by cutting short his loan spell at Ibrox to return to parent club Liverpool.

“Am I disappointed he's gone? Yes. Do I think it's the right decision? No."

激嬲前隊長

洗唔洗特登cap圖呀，我地呢d說話都講唔少啦

btw 真係對jelly跌哂眼鏡，而家淨係想買個替補
clyne打得番算係幾好

贏完係威啲ga, 吹咩
唔通俾人射36次 中出3次先叫威咩

Keita比人tackle個下幾驚傷

其實佢一直都冇傷
係廢中唔鐘意佢態度

keita同法賓尼

一個高開低走
一個低開高走

Keita 錯哂位，浪費咗

今場換人換得早係關鍵

佢嬲到

其實只係比佢平時早 都差唔多70分鐘

好眼訓啊屌

毒梟

想睇神軒沙維扭波

假利

應該係頂唔順啲角球太西

連摩連奴都話
“I am still tired just to look at Robertson. He makes I think 100 metre sprints per minute. Absolutely incredible and these are qualities.”
真係大巴大巴車落去

邊個天材叫jelly去開角球嫁
無球斬得起

唔知平時80mins先換沙短 佢兩個係咪屌到高普爛屎忽

著波衫返工

對狼隊有機會輸
人地班費 投入 領隊
都似係有心搞既

沙拿都係啦

To be fair on Lukaku, Mané did literally push him offside

尋晚好多人開過角球,老母都開過

60分鐘要啦根本 成日80先出

聰明的交屁

以前d領隊60 70 80咁出
高普成日70 80 90

狠隊

問題係佢有intend to shoot the ball啊 如果佢企係越位位 但冇意圖去射波 果球佢地咪當入囉 佢柒在踼空氣咋嘛

法國交屁其實好醒
上場對拿玻里最尾球單刀專登唔入，費事比人中圈開波有機會入波

36 射先3:1 其實唔收貨， 想456

一入左又補多一分鐘架啦

無左米拿，無人識斬，你班撚屌唔練角球加咩

班大帝剩係練跑圈架咋

其實係死球比較好果D全部都唔係到
米拿 阿樂 沙基利 軒

奢狗殺狼

上年沙拿都斬唔少

邊爐呢場真係踢到精片入面咁

INGS入左兩球

最好果球就係下半場有球開短比水貨再chop去遠處比老虎
黎多啲呢啲戰術可能仲好

青頭仔CONFIRMED

跟本係被迫開短，成班都斬唔起
但又要刷角大

bino今場癲到已經唔想抽懂球帝水

獌狗果球角球好有威脅

屌一定要驗尿啦佢

Jamie Carragher to Shaqiri when giving him the man of the match award: ”Gary Neville was going to give it to you but he didn‘t want to come down.“

Shaqiri: ”Tell him I said hello.“

沙短撚狗咁撚隻加利佬

Jelly ig 自抽
corner pratice required

之前撚過一鑊

下半場中段好多鳩射

禮拜五對狼隊贏既可以lead一日4分 不過應該仲難打

佢做到deep lying
推到波
防守反擊
好痴線

邊爐

應該話成場都好多9射

唔洗你斬咪得

正常, 球球都前柱就比人頂番走

屌 唔知醒訓過龍

呢場真係打出身價

沙狗係咪今季英超效率王 8場入5球 效率痴線過基奧特

冇左古簡張子之後仲邊有人識遠射
明明破大巴最直接就係遠射

36射，每兩分半就起一次腳，你話班友唔係反摩都唔信 dllm

bino比沙短搶左個motm
明明成場bino都踢到yaya咁
沙短入黎20分鐘就拎到個motm 巧吳公平

4點開波

咁始終拎多兩分都係靠短兒

20分鐘入2粒呀

Jelly Lomo 短人 三個降班隊既收購 撚到曼狗一棟都無

第2球 哥基只係入左黎2分鐘
只係福星黎

xs已經練成沙一招破大巴

所以防守球員永遠無進攻球會咁重要

哥基利 破密集

不嬲都話沙鳩遠射破密集 罰球角球呢d都好勁
鳩普次次都要80分鍾先換唔知做物鳩lol
對阿狗個場早少少換成佢可能贏埋啦

哥基利一出親場都好期待 會覺得佢實做到野

其實搵基達開角球會唔會好過jelly同老母

Save this man!

基達好似係唔識斬波

其實睇佳尼進攻會眼火爆
淨守都還好

預左架喇

未見過利對big 6 咁撚勁 射到一地都係

尋晚算係咁，起碼跟到個節奏，都算配合到

法邊爐>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>軒

唔好咁高要求啦

想睇迷軒反駁

防守佢有球剷空氣

琴日motd有講boino全部都係forward pass d前鋒會踢得易好多 因為會知道佢走到靚位個波就會傳比佢
軒仔就永遠都係橫傳
呢個就係佢同bino既分別

遠射 長傳 攔截

尋晚防守都腳陣陣咁，佢同老虎個邊好似成日都就甩咁

d所謂軒式手術刀 bino一場都4,5下

有時都覺得黃大仙好慘
又唔係唔識救波

有無掛住taa d角球同死球

如果6:1就好了

好心涼 以前4424 踢得咁開心

平時75先考慮換唔換

咁高要求做咩 我見有番速度幫下手進攻 反而守總要時間

好彩今場高普都肯攻
而唔係對曼城咁踢防守

今場拉車福特都幾靜

下場狼隊難打100倍

失分啦失分啦

幸好天氣回暖，令曼魚手足無咁辛苦

我諗起李克勤既全場緊迫 爽呀
不如下個post叫 全場射波 爽呀

打狗棒法終於練成

真 要人攻守都頂級 宏觀球壇應該都無10隻閘做到 我利有一隻啫喱已經好好彩

佳尼點解咁多人踩，尋晚唔差喎，防守好過taa啦

覺得Jelly會留係利記做名宿

d假利黎 唔知人地琴晚先係今季第一次出場兼正選兼打49000

2:1

沙短

我都覺得佢打得好添喎
迫搶都到位

後上幫手時間都好，係文尼成日唔交比佢

又有時差？

有球佢交比文尼 半場爆到小禁區附近 文尼唔交 橫傳

佳尼屌哂鬼

睇replay

今晚就即刻抽中疤狗 又要潛水

波圖/多仔 今年d -6 唔講得少

對多仔都仆硬街，人地爆灑seed呀

佢今場好肉緊想證明自己唔係進攻黑洞

文尼同佳尼有冇做過隊友

知遇之恩呀

文尼第一季果時，佳尼踢足全季

多仔好呀, 睇到次YNWA

我指修頓

唔係, TAA第一場debut Starting XI 係 2016-2017打獌 1-1

一季咁大把

今晚7點抽籤歐聯16強

多仔/波圖 vs 皇疤拜祖
1/3機會

lingard

唔係咁咩
波圖 vs 皇疤拜祖多

差唔多惡啃,無上年咁好彩喇

今季多仔打皇巴拜又唔覺得有咩大問題
我地最唔想中應該係狙

利物浦d -6都唔講得笑

會唔係-6拎埋英超

OK, 唔會拎到

希望中波圖

可以輕鬆2場

除咗-6 諗唔到有咩可能 騎到鏝 拎冠

希望作客先 第一場冇將軍

次名係先主後客呀

下半輪最重要4場
作客雙獌，打車妓

molamola

今晚抽籤又要哭song

熱刺做乜skipped

主場都驚既話可以唔洗同鏝鬥
作客永遠最難搞，上季晏菲路連歐聯不敗

感動既係前4應該幾穩陣

有無人發覺巴西兩件, 明奴同邊奴琴晚係咁射
係咪古週中過黎利開完Party 上哂電過咗啲力
定係佢地老婆賽前講過啲乜黎

阿積士件新仔拎金童
taa

佢兩個老婆都係今個月生日
佢兩個自己本身都係同一個月生日

獌聯好慘

Cap左
到時實鞭9你

講起巴西兩件 邊爐反搶傳波真係勁
明奴帶波轉身/做支點又係癲
有球比4-5件對手睇波都起腳射到球靚波
明奴唔好傷呀

原來防中位可以做到咁多野

邊爐琴晚唔洗講
助攻助守

明仔琴晚都踢到好有火，係咁逼

拎唔到都好

垃圾獌我屌你老母

邊爐都係第一場 慢慢睇定d先
始終獌縮後哂 邊爐先多空位玩

有咩暗示?

大鑊，狼隊實發癲對利過曼頭

對強隊輸左佢專心聯賽好過

軒仔重拾自信

琴晚明爐好多波到 存在感好高
反而最隱形係沙拿

DE JONG 定 DE LIGT

邊爐有空間比佢發揮真係
腳頭都重

背身拿球 得住Bailly 又拉空位
係幾隱形嘅

唔計沙短
琴日贏邊爐
雖然好多遠射唔入
但係傳 搶 射都睇得
比著係垃圾軒實傳左番去後面
廢中應該睇到想死守應該要出垃圾軒
想攻就邊爐 咁樣對歐聯淘汰賽好有用

又反老母

牙樂未夠班拎金童

Keita琴晚有咩問題

係fm 邊爐係全能中場 我用佢 成日遠射禁區邊入球 試過遠射帶帽

衝入人群之中傳失

丁力
拎完之後柒足3年
係遇到哥狗先上返力
所以如果心態未夠拎金童害左佢

依家d金童太普通。包皮 美欺 阿古路 呢d金童先有睇頭

近年除左包皮都冇乜邊個金童keep到多過2年

馬斯亞條友衰係摩狗度, 做番人唔做狗應該會勁番

唔好話遠射 斬球球真係，，只有一個係全能，可惜不在陣中，就係Ox

迷幾時先清醒

Btw, 全場36次射門...即係每2 分半多少少就射一次
仲癲過清水健(佢聲稱90分鐘可以射15次)

琴日明奴係人地禁區跳森巴一個對4個再射球靚波
勁撚到

成班都捉佢地上斬角球訓練班啦

獌狗係禁區唔敢出腳

係上半場尾段踢得差
全場黎計都算做到下威脅

對面迫埋嚟都搶唔倒佢個波，分分鐘過埋，踢踢吓都廢鳩事迫
畀著 一畀人迫就雞咁腳傳炸彈畀人啦
冇可能會攻到36次射門

其實沙拿打正前
見到佢停到好多波
都有佢功效

明奴都算係咁 佢應該係高普上任之後踢得最多既球員 好似未見過佢傷咁

之前對紅星定拿玻里半場零中龍

依家開角球一定開外彎波
點解要咁

下半場其實都好幾下快攻
獌狗都唔係幾跟得上
所以其實最好D波就係爽D交上去

上半場反而上腳太多塞死晒
不過都有可能下半場獌狗想贏都谷上左
防守比上半場仲鬆

插眼囉

rip
通常講完就傷

好多下d波比佢扭下扭都扭返出黎
又撞得又扭得琴日
佢已經比季初好返好撚多啦

禁區頂有球搓波過人真係好正

沙拿 真係負責吸引哂d人
點都有1-2個跟住佢 令到文尼 同邊爐 多左位起腳

你平時出少幾句聲就得啦

你估我係你咩

古狗傳功

上半場獌防守係封線
下半場係塞禁區
所以先有圍攻嘅情況出現
有空位傳，但冇好嘅位置射
36射入面4個後衛都遠射過就知

入咗真係世界波 蘇七上身

其實最好個個一定係古
當初既佢 論遠射同罰球一定係現役第一
即使係兩個球王 洛賓 呢d都冇得同佢比
長傳直線都唔差 視野直頭最top
成日一個劏穿哂
唉

長傳,推波,防反
有哂所有中場特質
右閘出身,帶波,傳中比一般防中好

講真連佳尼都射波既話 可想言之對面有幾保守同廢

咁又無咁誇

有球中圈附近右腳交左腳一嘢過咗
對面即刻要踢低佢

明奴今場做組織好勁
中場帶生/傳空咗好多波
唔係一定要入波助攻嘅

原來防中咁勁係會踢得輕鬆咁多
只怪咁多年我地d防中都係咁廢

佢走個季
遠射一定有
之前有統計佢係15年之後禁區外入得最多

笨敵基hold ball都得啦

一分鐘內射兩腳

而家佢打中場
佢防守好仲帶到波上去

冇空位比沙拿爆同沙一招既情況下 踢正前既功效應該最好
佢擔到下位 係衰腳短成日比人撩到個波

後段沙短入黎做策動攻勢 文尼落番邊路爆即刻有波入

吹到
不過計表現 最後個一整季係勁嘅

第一球有心省龜博角球嘅
嗰陣冇人走到靚位
對面密到痴線
佢咁省其實幾醒

根本次次文尼拉返邊都即刻勁好多 話過就過

希望出番多D clyne
右閘位至少出佢先過gomez

但角球真心唔掂 暫時咁多角球好似得馬貼一球

淨係連接倒後場同前場已經令成隊波攻得順好多
屌你出軒嗰陣VVD成日要一場十幾球長傳
尋晚有冇兩球

當年沙比馬斯控制哂個中場

Gomez打中堅fit好多 琴晚睇懦夫d用波真係嘔血 成日大腳/格硬大力向前傳俾粒波對面

賽前 係咁驚老虎爆

但琴晚我地攻到 後防其實幾得閒

佢走之前
半季係利17場12球8助wo
仲要既已經背傷左1個月

我覺得係落左order用短傳運上去

2個世界級中場 無得講啦

vvd連中場都做埋

罰球邊有得同美欺比

今晚7點16強抽籤

靠lomo

頭2x分鐘 都唔點覺曼有過半場
過唔到半場 邊爐成日搶斷 推前

明奴打李城都入一球

唔算啦
獌啲出波好有威脅下
一下jelly頂走
一下冇人遠柱follow先冇事

唔通平時skip中場係落咗order叫後衛斬畀啲矮仔頂咩
只係傳唔倒上去啲中堅先被迫踢長

bino條J片真係10球有9球都係forward pass黎
同埋高普真係有樣好
你岩岩黎到唔適應就比幾個月你慢慢去跟返個節奏 就算幾千萬返黎都唔會趕住用
而家bino已經完全跟到個節奏 踢返身價波

老虎有下長傳比jelly好準好靚

呢條友啲cosplay好盞鬼下

破大巴有用，好需要有擺脱向前同傳球能力

本身唔想反軒
但琴日bino同軒真係差幾班波
如果琴日出軒 d波一定無咁順

分邊俾Jelly靚撚到

嗰球生涯代表作嚟

仲要睇多幾多場懦夫

歐聯16強抽籤模擬器

仲有倒掛轉波

希望對強隊佢都可以做到咁好

打鏝時?

因為個anchor位真係好重要
影響晒全隊波嘅發揮同節奏
對面又唔係泊大巴又唔迫搶咪用得軒囉
不過而家英超隊隊都知點踢
是鳩但搵個前鋒長期企喺軒身邊，佢就會自動隱形

抽到賤種鍠

需要一個前鋒加一個攻中

需要美國仔

史獨加Wilson

所以你又好難屌佢買人個時咁stubborn.因為條友睇中左真係啱佢用，1000萬以上既收購無miss過咁滯

下個post叫咩名好

中出36連發

1000萬以下得廢卡姐

Grujic仲未成材
不過大腦的

講真個個都話軒防守好過邊爐
其實軒防守都唔係話好 好幾次見佢俾人話過就過
反而邊爐幾醒 成日都會用啲唔洗拎牌既foul阻一阻人打快攻
身高又有優勢 守下死球都好過軒隊

係，獌狗隻Fred 買番黎都未夾就即用

愈踢愈差，跟住傷埋，落選埋國家隊

綿龍琴晚踼得好好 重拾狀態
啲反搶 護波 擺脫返晒黎 有返果種身輕如燕既感覺

中皇馬

公道啲講句, 廢事畀人話盲反
軒喺解圍出嚟第一下拍埋去嗰啲波係準過邊爐嘅
係咁多喇

利上兩季失親都係死球同second ball

冬天打fabinho

依家到基達

要比幾個月去慢慢操

軒啲防守都係逼搶 拍甩粒波 同埋纏住人地
佢遮線 同單防都唔勁 佢tackle亦唔係邊爐防中果種 清脆一腳篤走

第二球係過得好靚
再對上幾分鐘同一位置都過咗次

希望有個穩陣嘅左閘輪換，好驚 chur 死啫喱

Ox 都係要等3個月先爆發

俾軒執到個second chance都無用呢
琴晚個球射波笑死

軒執second ball都算準 呢樣好緊要 保持控球
雖然佢執完 都係回傳或者橫傳

jelly都等左幾個月

有無人記得沙基利當年唔想黎利?

獌縮後踢+燒味反擊咪啱邊爐打囉
對住鏝熱車阿又快又會前場逼你嘅邊爐應該會畀人撚得好慘

尋日場波個個都上力
但feel到對狼隊會失分

希望keita可以打番最佳位置
佢好有用，推到個波向前，唔洗下下靠傳波走位爆上

黎緊夏天會買啦 屌摩應該走硬

有幾下老母都幾好射、佢射得差

尋日啲9射應該係戰術指示黎
上幾次對著摩式大巴都係外圍猜極到猜唔到入去輸反擊
今次索性一見佢擺大巴就即刻遠射，入就入，唔入佢開龍門球起碼都唔會輸反擊
雖則36射仲係好誇張

係米叔會走所以先要買

又快又前場逼軒唔會畀人撚得好慘咩
可能兩隻中堅接炸彈畀人撚得慘啲

keita 打box-to-box又係有啲進退失據
開頭明明係最對板既收購

fm 買左摩納哥果個

青訓左閘lewis好似好高評價

利36射 xG得2.5

點屌得落沙拿呀 尋晚幾多個mark佢一個 如果唔係佢引走哂 邊有後面2球

打433,佢打最前個中場應該係最好
佢防守力唔差,帶到波

邊爐最勁係腳長 人地後場都未拎到波就比佢篤走

盡快完結攻勢就唔會落入主攻陷阱
何蛇又中

因為要做好多防務 返黎逼人 有時好難專心做進攻
同埋我發現每次基達拎波 想傳果陣無空位
佢就會上腳 推幾下 但過到一兩個就比人圍搶 失波
琴晚好多次係咁
佢最後都係分左右比翼鋒

基達走先定法賓奴走先

何蛇實話神調動
咁早出沙短

佢呢排打偏左嘅中場
局限左活動範圍

鬼叫冇左翼咩

下個po叫 獌慢來

bino
過皇馬

破唔到大巴所以讓翻主動權俾對面

要佢打左翼 不如用屌摩啦

出佢會成隊打低10個lv

都市傳說

其實基達都唔係踢左翼, 成條左路讓畀羅拔臣打晒
只係今場獌架大巴太密, 佢舞完一輪都搵唔倒空位就好易傳失/畀人夾失
有幾球如果一湯開前面已經空晒

木燒下個月回歸啦

有兩三下都爭啲 撞啱俾人閘中

未夠班
你話wilson就可以一試

請埋佢食飯添啦

（｡･ρ･）

我覺得差唔多，都係想多個人可以輪換

有肚腩

開賽前
獌狗竇係度J食屎羊會mark死沙拿
點知變左走甩文尼
又伸隻閪腳彈入左粒波

開定

屌你，識唔識咩叫1001
同埋我想開 全場射波 爽呀

咁你開

幫你推到1001，反正開錯，應該(2)

位巴打開個POST 講小心比精跣走冠軍，都有道理，後悔出咗Post 抽獌狗

早幾年李克勤句全場緊迫 爽呀
仲唔回力標比佢地

送禮勤琴晚有無post?

楊格老啦，干地或者施丹上任應該會買人頂佢

但始終輸比利，啲車/阿/熱/鏝都無乜心抽獌水，西甲仔反而彈晒出黎

干地又係出名唔識搞更衣室，請干地等出事咩

唔知bino有冇if

又唔係未試過